\documentclass[a4paper,12pt]{extreport}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath}
\usepackage{multicol}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{listings}
\usepackage{alltt}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{ulem}
\usepackage{CJK}
\usepackage{calc}
\usepackage{svg}

\usepackage{pdfpages}
\usepackage{newunicodechar}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{extsizes}
\usepackage{cmap}



\usepackage[figurename=Рисунок]{caption}

\usepackage[
left=30mm,
top=15mm,
right=10mm, 
bottom=15mm, 
nohead, 
nofoot] {geometry}
\pagenumbering{arabic}

\setlength{\RaggedRightParindent}{\parindent}
\newlength{\remaining}
\newcommand{\tiline}[1]{%
	\setlength{\remaining}{\textwidth-\widthof{\textsc{#1}}}
	\noindent\underline{\textsc{#1}\hspace*{\remaining}}\par}


\newcommand{\titleline}[2]{%
	\setlength{\remaining}{\textwidth-\widthof{#1}-\widthof{#2}}
	#1 \noindent\underline{\hspace*{\remaining }#2\hspace*{\remaining}}\par}


\newcommand\ucline[1]{\hfill \centerline{#1} }
\newcommand\utext[2]{$\underset{\text{#1}}{\text{#2}}$}
\newcommand\tline[2]{$\underset{\text{#1}}{\text{\underline{\hspace{#2}}}}$}
\newcommand{\labtitle}{<<Имитационная модель будней кладовщика>>}
\newcommand{\labnumber}{П 09.03.04. 0 О}

\captionsetup[table]{justification=justified,singlelinecheck=false,labelsep=period} 

\parindent=1cm
\linespread{1.3}
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}
\setlength{\parindent}{1cm} % Default is 15pt.
\setcounter{secnumdepth}{0}
\setcounter{subsection}{1}
\begin{document}
\input{titul.tex}
\input{task.tex}
\input{otzyv.tex}
\input{annotation.tex}
\tableofcontents
\pagebreak
\input{introduction.tex}
\setcounter{secnumdepth}{5}
\input{tz.tex}
\input{project.tex}
\input{description.tex}
\input{classdescription.tex}
\setcounter{secnumdepth}{0}
\input{conclusion.tex}
\input{links.tex}
\input{appendixa.tex}
\pagebreak
{\centering{\section{Приложение Б. Исходный код}}\par}
Исходный код на языке C++ находится на прилагаемом к отчету диске в соответствующем каталоге.
\end{document}
